聖誕揾唔到uber搭😭😭

唔知係少人開工定係客太多。

我車你

非gay

仆街真係無車

你邊區先, 我hea 咗大半粒鐘都冇響過機喎...